msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Meng Zhuo <mengzhuo@iscas.ac.cn>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

msgid "go up"
msgstr "回到上方"

# zone names
msgid "Africa"
msgstr "非洲"

msgid "Asia"
msgstr "亚洲"

msgid "North America"
msgstr "北美"

msgid "South America"
msgstr "南美"

msgid "Europe"
msgstr "欧洲"

msgid "Oceania"
msgstr "大洋洲"

msgid "Global"
msgstr "全球"

msgid "All Pool Servers"
msgstr "所有库服务器"

# navigation
msgid "Translations"
msgstr "语言"

# index.html
msgid "Introduction"
msgstr "简介"

msgid "Active Servers"
msgstr "活跃服务器"

msgid "Links"
msgstr "链接"

msgid "Terms of service"
msgstr "服务条款"

msgid "Subscribe in a reader"
msgstr "RSS阅读器中订阅"

msgid "Older news"
msgstr "更早的新闻"

# mailinglists.html
msgid "archive"
msgstr "文章归档"

msgid "NTP Pool Forum"
msgstr "NTP池 在线论坛"

msgid "News site"
msgstr "新闻站点"

msgid "Discussion list"
msgstr "讨论列表"

msgid "Development"
msgstr "开发进展"

msgid "forum_description"
msgstr "关于NTP池的提问（及回答）或者建议和意见，对于运营NTP服务器的相关话题讨论。"

msgid "news_description"
msgstr "发布在NTP新闻栏目或者NTP池在线论坛的公告及新闻。"

msgid "development_list_description"
msgstr "更多关于<a href=\"%1\">NTP池代码</a>或者<a href=\"%3\">开发论坛</a>上的<a href=\"%2\">GeoDNS</a>技术细节。"

# tpl/server.html
msgid "Back to the front page"
msgstr "回到首页"

msgid "Find"
msgstr "搜索"

msgid "Stats for %1"
msgstr "%1的统计信息"

msgid "Not active in the pool, monitoring only"
msgstr "在池中不可用，只能进行查看"

msgid "Zones:"
msgstr "区域:"

msgid "This server is <span class=\"deletion\">scheduled for deletion</span> on %1."
msgstr "服务器于 %1 <span class=\"deletion\">将被删除</span>。"

msgid "Current score: %1 (only servers with a score higher than %2 are used in the pool)"
msgstr "目前得分: %1 (只有得分高于 %2 的服务器才会存入池中)"

msgid "What do the graphs mean?"
msgstr "这些图表意味着什么？"

msgid "CSV log"
msgstr "CSV 日志"

# tpl/navigation_sidebar.html
msgid "News"
msgstr "新闻"

msgid "How do I <i>use</i> pool.ntp.org?"
msgstr "我如何能<i>使用</i> pool.ntp.org?"

msgid "How do I <i>join</i> pool.ntp.org?"
msgstr "我如何能<i>加入</i> pool.ntp.org?"

msgid "Information for vendors"
msgstr "为供应商提供的信息"

msgid "The mailing lists"
msgstr "邮件列表"

msgid "Additional links"
msgstr "附加链接"

msgid "Can you translate?"
msgstr "您能帮助我们翻译吗?"
